# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-05 14:34+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:17+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "確實要刪除此專案嗎？"

msgid "Bid/Ask"
msgstr "買/賣"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "From"
msgstr "從"

msgid "To"
msgstr "自"

msgid "Points"
msgstr "點"

msgid "Period"
msgstr "週期"

msgid "Symbol settings"
msgstr "產品設定"

msgid "GET FROM REAL SYMBOL"
msgstr "從真實符號中獲取"

msgid "SAVE"
msgstr "救"

msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgid "Historical symbols"
msgstr "歷史符號"

msgid "Open chart"
msgstr "打開圖表"

msgid "Remove selected history"
msgstr "刪除選定的歷史記錄"

msgid "Import history from symbol"
msgstr "從符號導入歷史記錄"

msgid "Do you really want to delete selected history?"
msgstr "是否確實要刪除選定的歷史記錄？"

msgid "IMPORT HISTORY"
msgstr "進口歷史"

msgid "Import history into selected Historical Symbol from file or symbol from real connection"
msgstr "從實際連接的檔或符號將歷史記錄導入到選定的歷史符號中"

msgid "Create new Historical Symbol"
msgstr "創建新的歷史符號"

msgid "Specify settings for selected Historical Symbol"
msgstr "指定所選歷史標誌的設置"

msgid "Import from File"
msgstr "從檔導入"

msgid "Import from symbol"
msgstr "從符號導入"

msgid "Symbols"
msgstr "商品"

msgid "History import tasks"
msgstr "歷史記錄導入任務"

msgid "No current tasks"
msgstr "無當前任務"

msgid "Create symbol"
msgstr "創建符號"

msgid "No symbols yet"
msgstr "還沒有符號"

msgid "Create one and it will instantly appear in your symbol lookup"
msgstr "創建一個, 它將立即出現在您的符號查找"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Forex"
msgstr "外匯"

msgid "CFD"
msgstr "CFD"

msgid "Equities"
msgstr "股票"

msgid "Futures"
msgstr "期貨"

msgid "Crypto"
msgstr "加密"

msgid "Asset class"
msgstr "資產類別"

msgid "Tick size"
msgstr "最小價位"

msgid "Base currency name"
msgstr "基礎貨幣名稱"

msgid "Base currency minimum change"
msgstr "基礎貨幣最小變化"

msgid "Quoting currency name"
msgstr "引用貨幣名稱"

msgid "Quoting currency minimum change"
msgstr "報價貨幣最小變化"

msgid "Lot size"
msgstr "手大小"

msgid "Tick cost"
msgstr "點值"

msgid "Quoting type"
msgstr "報價類型"

msgid "Lot step"
msgstr "手增幅"

msgid "Min lot"
msgstr "最小手數"

msgid "Max lot"
msgstr "最大手數"
